我宣佈bad news放題正式開始!

中美反枱
脫歐失敗
實施戒嚴

諗到再講

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

呢度仲有一單近期爆出嘅關於中共高層貪污嘅核彈新聞，直刺中共心臟，希望都可以唸辦法向強國人宣傳一下

ok

等等..."中美反枱"係good news 喎巴打

哦

熊軍嘅gd news

已中一樣

硬脫成功